點先睇到美國版既netflix

有舊apple 4k tv
睇到有巴打話用
就入到美版netflix 但安全性成疑
有冇巴絲用緊某啲方法安全又入到美版netflix?

飛去米國

surfshark vpn 得
早幾日試過

哇 清你好幽默

Try try sin thx 即係香港acc 經 surf vpn就入到老美既netflix?

係 個interface 都係中文，不過有其他國家既片
但無中文字幕 我英文水皮搞唔掂

英文字幕 順便學英文

樓主用開咩vpn? 好奇想知
竟然睇唔到外國版netflix?

罰抄未

Apple tv 冇vpn app
要用smart dns

米版網飛有無韓劇睇？

我再搵下點用smart dns先 thx